止暴制亂最強武器

新肺炎，政府一定會放寛武漢入境，全城無晒遊行

推
中資禍港數十年，若不肅清，真香港人恐將不復存在